一人一個宵夜習慣

煮緊宵夜
未訓既入黎吹下水

Coming home

返緊屋企？

Is

煮緊咩？
BTW就訓

煮麵食

返到邊？

回到了

食左野未 ？要唔要俾啖麵麵你食 ？

食個營多算啦

脆香雞翼 唔洗講

那來的營多

食飽了，返工有人請食飯，餐廳又再食多餐

呢頭冇24 乜乜送又貴

返緊屋企

出前一丁落半包粉再加隻蛋落湯搞散
啲湯特別正

啱啱食完蘿蔔糕

新年都未到就開始食⋯

食家

返到未？

好鐘意食完宵夜再食多份水果 咁就完滿啦

最後去咗M記

屋企樓下間酸辣粉